長期抗戰求方。繼續罷工 加 圍機場 中環

眼見今晚既attrition實在太高於心不忍
想召喚和理非繼續罷工同圍啱地方

機場
交易廣場

集思廣益 五大訴求 缺一不可

不篤灰不受傷不被捕

Sor P牌仔有錯莫怪 多謝

掌上壓 推

再推

推到有胸肌

支持圍機場

罷工唔得，機場可以

推呀 機場

啱
可以圍
但不罷工

one vote for airport